建議波台手足睇下呢集嘅《哲學有偈傾》

「球迷是否非理性？」：有些球迷縱使眼見隨著時間推移，自己支持的球隊不論球員、領隊、風格都改變了，仍堅持做「死忠」。這是否不理性的行為？建立球迷身分，是由情緒牽動、還是由理性指導？

睇連登仔一場論去睇波就知唔止冇理性仲冇腦啦
朗迷同花迷簡直極品
仲有反vvd果啲又係on99

當然唔少得所謂抽水啦
實際上就係為屌而屌
成班癲狗純粹想過口癮 咩道理都唔會講就咬你
仲要好撚小氣添

唔係喎 我覺得幾理性喎
得罪講句，連登仔起碼唔會喺低迷嘅時候離棄一隊波

其實球迷就唔會係理性
係真係理性就波都唔會睇波啦
個個禮拜睇住廿二個人做D對自己冇實際影響嘅嘢有幾理性

幾鐘意睇依套野，好邏輯既9 up

比我上去 win 緊

yes港父邏輯波台top3

做球迷都要格硬理性好辛苦姐